# Doi net ve cong ty Nhat Nam

Công Ty Nhật Nam được thành lập tháng 07 năm 2019 với các lĩnh vực chính như kinh doanh chính là bất động sản và dịch vụ nhà hàng, khách sạn và resort cao cấp.  Tìm hiểu thêm: https://nhatnamcountryside.com/gioi-thieu-cong-ty-nhat-nam/